
##### 录播组zz  
&emsp;发福利<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1174楼  
&emsp;2020-03-11 10:10  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=daa6eb74ab315c6043956be7bdb0cbe6/393e37f33a87e9500f72b40d07385343fbf2b42c.jpg" size="211507" width="434" height="490" size="211507">  
&emsp;1175楼  
&emsp;2020-03-11 10:10>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz:  
> 回复 悠之穹鸣º :<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### XGKSL:  
> 果然女大十八变
>
> ###### 无意的枫叶ლ:  
> 从哪找的美女
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=26751208322dd42a5f0901a3333a5b2f/3c228a01a18b87d6d620ec7e100828381f30fd34.jpg" size="268565" width="480" height="480" size="268565">  
&emsp;1176楼  
&emsp;2020-03-11 10:11>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz:  
> 回复 悠之穹鸣º :<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;好看不<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1177楼  
&emsp;2020-03-11 10:11>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 好看<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz 回复 悠之穹鸣º: 
> 感受如何<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 录播组zz: 
> 这不是我要的坦克<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
  
***
##### 贴吧用户_58PC2GR  
&emsp;楼主妹妹的名字叫小媛（小圆）？哈哈哈，真行祈祷楼主妹妹能给楼主带来希望，能成为你心中永远的天使。  
&emsp;1178楼  
&emsp;2020-03-11 10:14  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;再氵我就生气了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >你们想帖子炸掉嘛<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1179楼  
&emsp;2020-03-11 10:29>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 当然不想，我还要吃柠檬呢<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >至于氵嘛，我们会注意的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 梦宸思臻 回复 悠之穹鸣º: 
> 不氵了不氵了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >浩哥别生气
>
> ###### 梦宸思臻 回复 悠之穹鸣º: 
> (小声BB)等浩哥气消了咱再氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### GENNRLIME 回复 梦宸思臻: 
> 同意同意<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >
  
***
##### 氪金火影  
&emsp;没有妹妹，我哭了  
&emsp;1180楼  
&emsp;2020-03-11 10:37>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 欢迎加入无妹人士收容所<a href="http://jump2.bdimg.com/safecheck/index?url=rN3wPs8te/q5OliqKZYDxPDqAWItH18D/FF0q+Kb9SGxxvz3cWIONvGouYpvom4LS8bXACw5d6ryyu3qPz+BTrWupRPR5jak9mrWbPFsXHMAb7gKbgVJTQ=="  target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow"  class="j-no-opener-url" >https://tieba.baidu.com/p/6515947450?red_tag=3203850360</a><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="梦宸思臻" portrait="tb.1.2ae38b39.2y1a4CT2Hj-BUIvE_6Jd8g" target="_blank" class="at">@梦宸思臻</a>  说台词
>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="梦宸思臻" portrait="tb.1.2ae38b39.2y1a4CT2Hj-BUIvE_6Jd8g" target="_blank" class="at">@梦宸思臻</a>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 悠之穹鸣º: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >干得漂亮
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 欢迎新人加入收容所，收容所旨在启迪迷茫的心灵~，对于妹妹或妹控有什么想法直接盖楼问，楼主或其他小伙伴会帮回答的(虽然大部分都是楼主在回。。。)。
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;好酸  
&emsp;1181楼  
&emsp;2020-03-11 11:04  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="790" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=4887a905414e9258a63486e6ac83d1d1/3d2f9e13b07eca80249c7886862397dda04483f0.jpg" size="84490" >我不是来水的。我是来发美图的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1182楼  
&emsp;2020-03-11 11:07  
***
##### 录播组zz  
&emsp;我也不是来氵的，是来发幻影坦克的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1183楼  
&emsp;2020-03-11 11:51  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=6432534e82cad1c8d0bbfc2f4f3f67c4/f3e7801001e939017543ce5f6cec54e737d196c8.jpg" size="1331804" changedsize="true" width="560" height="792" size="1331804">  
&emsp;1184楼  
&emsp;2020-03-11 11:51>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 打了舌钉的都是大佬<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Sam_glr 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;考试结束，回来康康阿浩<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;1185楼  
&emsp;2020-03-11 11:53  
***
##### 巴塞罗那<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;1186楼  
&emsp;2020-03-11 11:56>
> ###### 我妻妹乃💕:  
> 你也<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 穹💕真爱✨:  
> 你也<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### A道韫º:  
> 你也<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### ddhw♂:  
> 你也<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1187楼  
&emsp;2020-03-11 12:34>
> ###### 录播组zz:  
> 这个滑稽，写出了作者心灵有点愉悦，我没有氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;16小时没水了  
&emsp;1188楼  
&emsp;2020-03-11 12:36  
***
##### 录播组zz  
&emsp;我突然发现浩哥不火了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1189楼  
&emsp;2020-03-11 12:46>
> ###### 你的燚鎝▫:  
> 这是为什么呢？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 录播组zz 回复 你的燚鎝▫: 
> 因为你看浩哥贴子盖楼速度慢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 你的燚鎝▫:  
> 看破不说破，明知故问。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 倚栏听风by歆夜  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1190楼  
&emsp;2020-03-11 12:59  
***
##### 录播组zz  
&emsp;水贴狂魔，解禁<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1191楼  
&emsp;2020-03-11 13:21  
***
##### 录播组zz  
&emsp;1192  
&emsp;1192楼  
&emsp;2020-03-11 13:29  
***
##### 贴吧用户_58PC2GR  
&emsp;鬼鬼的贴你看了吗@楼主，就是向妹妹告白的那个？  
&emsp;1194楼  
&emsp;2020-03-11 13:50>
> ###### 遂愿º:  
> 可以来个链接吗？
  
***
##### 穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>真爱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷拉我进群<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;1195楼  
&emsp;2020-03-11 14:40>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 群里不加人了
>
> ###### 穹💕真爱✨ 回复 悠之穹鸣º: 
> 行吧<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
  
***
##### 贴吧用户_QV3MQ1J  
&emsp;水水水<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;1197楼  
&emsp;2020-03-11 14:57  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;咱虽然楼盖的慢，但咱质量高，不像隔壁，豆腐渣工程<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1198楼  
&emsp;2020-03-11 15:12  
***
##### GENNRLIME  
&emsp;浩爷有群吗，我也想进啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;1199楼  
&emsp;2020-03-11 15:33>
> ###### 录播组zz:  
> 群里不加人
>
> ###### 录播组zz:  
> 另外他们好像也没有群吧
>
> ###### 录播组zz:  
> 我不知道他们有没有群<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 回复 录播组zz 有，但不加人了
>
> ###### GENNRLIME:  
> 哭了哭了😭😭😭
>
> ###### 春日也穹💤 回复 悠之穹鸣º: 
> 是贴吧的群吗 还是浩哥自己的 我在贴吧群里看 浩哥 p皇都在的
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 春日也穹💤: 
> 不知道，我只知道有群，不止一个
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 春日也穹💤: 
> 贴吧群号能私吗？
  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;氵<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1200楼  
&emsp;2020-03-11 15:34  
***
##### 穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>真爱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;网课下课氵一下<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;1201楼  
&emsp;2020-03-11 15:54  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;起床！自从和丫头在一起后从没睡的这么安稳过，昨天买了木薯，今天做点千层糕给丫头尝尝<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >  
&emsp;1202楼  
&emsp;2020-03-11 15:57>
> ###### 录播组zz:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 录播组zz:  
> 你这可能是运动之后，才睡得安稳吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 顾晚七🍁:  
> 起起起……起床？？？！ 我第三节课刚下………
>
> ###### 穹💕真爱✨ 回复 顾晚七🍁: 
> 我也政治课刚下。。。。<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >
>
> ###### 贴吧用户_58PC2GR:  
> 午睡吧
  
***
##### 爱KANNA<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd直播做菜也可以啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >  
&emsp;1203楼  
&emsp;2020-03-11 16:01>
> ###### 录播组zz:  
> 容易暴露个人隐私
  
***
##### 农夫<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;太早做那事了  
&emsp;1204楼  
&emsp;2020-03-11 16:02>
> ###### 录播组zz:  
> 那事是哪事<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 梦宸思臻 回复 录播组zz: 
> 心知肚明<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 风满袖ლ 回复 梦宸思臻: 
> 都把这事咽到肚子里<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 贴吧用户_QV3MQ1J  
&emsp;水水  
&emsp;1205楼  
&emsp;2020-03-11 16:15  
***